有咩電影係講恐襲，例如東京地鐵沙林毒氣事件

發覺好少人拍呢類電影
speed都算係
有無好介紹

少？
Die hard 1234
白宮淪陷倫敦淪陷
求其噏都幾套

Fast and Furious

少？
btw孟買酒店好正

有無啲係講毒氣或化學武器的恐襲movie

28 weeks later
Contagion
Outbreak

睇晒

今日先重睇一次

Patriots day?

港片

B計劃

28周後點解係恐 襲

紫雨風暴

仲有12猴子

孟買酒店

都睇過
the rock好高質就係講沙林毒氣

終於有套未睇過

騎劫列車123
13小時班加西無名英雄

avengers 1234

建國大業